無知一問 點解地產仲咁多人生存到

香港人已經冇錢買樓
就算有錢買
你成班垃圾mk 邊有人會信你地
真係全部大陸客養得晒全香港班地產？